{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044547",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "럽스쿠키"
    },
    "text": "黄チーズトモククは6500ウォン、薬菓カチャルトクンは4500ウォン、薬菓クッキーは4000ウォンで購入できます。 シグネチャークッキーのチョコロシェは3,800ウォン、イチゴクリームチーズは4,000ウォン、モカチョコは3,800ウォン、春イチゴチョコは4,500ウォン、ソルティキャラメルは3,800ウォン、ポト黄チーズは4,000ウォン、ピーナッツバタープレッツェルは3,800ウォン、抹茶マカダミアは4,000ウォン、ラズベリークリームチーズが4,000ウォン、チョコラブ水が4,000ウォン、ブルーベリークリームチーズが4,000ウォン, カフェラテ、ハイビスカスとレモンティー、ストロベリーエードはそれぞれ4,000ウォン、4,000ウォン、5,500ウォンで注文でき、ミニクッキーケーキは11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄チーズトモククは何ウォンですか？",
            "answer": "黄チーズトモククは6500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "薬菓カチャルトクンは何ウォンですか？",
            "answer": "薬菓カチャルトクンは4500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "薬菓クッキーは何ウォンですか？",
            "answer": "薬菓クッキーは4000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのチョコロシェは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのチョコロシェは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのイチゴクリームチーズは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのイチゴクリームチーズは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのモカチョコは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのモカチョコは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーの春イチゴチョコは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーの春イチゴチョコは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのソルティキャラメルは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのソルティキャラメルは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのポト黄チーズは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのポト黄チーズは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのピーナッツバタープレッツェルは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのピーナッツバタープレッツェルは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーの抹茶マカダミアは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーの抹茶マカダミアは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのラズベリークリームチーズは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのラズベリークリームチーズは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのチョコラブ水は何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのチョコラブ水は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャークッキーのブルーベリークリームチーズは何ウォンですか？",
            "answer": "シグネチャークッキーのブルーベリークリームチーズは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスとレモンティーは何ウォンですか？",
            "answer": "ハイビスカスとレモンティーは4,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーエードは何ウォンですか？",
            "answer": "ストロベリーエードは5,500ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ミニクッキーケーキは何ウォンですか？",
            "answer": "ミニクッキーケーキは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 701
    }
}